Фильтрация
===

Условия фильтрации отправляются в виде GET-параметров.

Можно задать фильтрацию по значению атрибута:

```json
{
    "filter": {
        "parent_id": 12
    }
}
```

Или сразу по нескольким атрибутам:

```json
{
    "filter": {
        "parent_id": 12,
        "category_id": 21
    }
}
```

При этом, условия буду склеены оператором `AND`.
